<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>涨薪 on r2ys blog</title>
    <link>/tags/%E6%B6%A8%E8%96%AA/</link>
    <description>Recent content in 涨薪 on r2ys blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright © 2021-{year} r2ys. All Rights Reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Jun 2021 16:43:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="/tags/%E6%B6%A8%E8%96%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>如何向HR提出合理的涨薪要求.md</title>
      <link>/posts/notes/%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%90%91hr%E6%8F%90%E5%87%BA%E5%90%88%E7%90%86%E7%9A%84%E6%B6%A8%E8%96%AA%E8%A6%81%E6%B1%82/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jun 2021 16:43:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>/posts/notes/%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%90%91hr%E6%8F%90%E5%87%BA%E5%90%88%E7%90%86%E7%9A%84%E6%B6%A8%E8%96%AA%E8%A6%81%E6%B1%82/</guid>
      <description>态度 在金科和惠金所合并前后都是骨干、核心开发，因为我负责的系统多，11个，也都是平台核心系统，比如支付、存管，这些当中大部分也都是我一个人在负责，最新研发的区块链存证系统也是我独立研发的。 加上最近架构调整，部门去年计划把我提成室经理，过去的这半年多已经让我带一个框架研发团队了，既负责团队管理，还要兼顾系统设计和开发和运维，我们团队是人最少的，负责系统最多的，而且未来负责的系统会更多，我觉得我为单位做的贡献是远大于上次调薪的比例的。 结合市场行情我相信目前同级别的同事里我的工资应该是算最低的，但是相比我做的事是最多的。这点我们整个部门都是认可的。
因为目前的级别是高级后台开发和架构师。 来咱们公司差四个月满3年了，上个月调薪是来咱们公司之后第一次调，整体的薪资规划和我计划的是差很多的，我媳妇刚怀了宝宝，并且换了房子，压力比较大，目前的薪资水平会很大方面影响我的工作 我希望调薪的最终目标是总包最低43，这个目标不是随口说的，因为公司离职的前同事里边，内推我的特别多。 按照上一年的薪酬和年终奖，我拿到的总计时30。我觉得我的要求不算过分。
我觉得无论是咱们公司还是其它公司，肯定是能者既多劳也多得！而且不论是什么情况，我都会站好我这一班岗，因为作为员工来说，做好了自然能证明自己。做不好也没资格提什么要求，我们也都理解。
要放松、自信且尊重
整体谈判态度：放松、自信且尊重
姓名：胡丁武 入职时间：差四个月满3年 岗位和职责：在金科和惠金所合并前后都是骨干、核心开发 当前工作：负责的系统多，11个，都是平台核心系统，比如支付、存管，这些当中大部分也都是我一个人在负责，部门最新研发的区 块链存证系统也是我独立研发 后续工作重心：最近架构调整，部门去年计划把我提成室经理，让我带一个框架研发团队（核心团队，人少），这半年多既负责团队 管理，还要兼顾系统设计和开发和运维，目前直接负责系统最多，未来系统会更多 部门的定位：相比相同职位的同事，我做的事是最多的，我为单位做的贡献是受整个部门认可的。 级别：目前的级别是高级后台开发和架构师 薪资规划：上个月调薪是来咱们公司之后第一次调，整体的薪资规划和我计划的是差很多的 家庭：我媳妇刚怀了宝宝，并且换了房子，压力比较大，目前的薪资水平会很大方面影响我的工作 目标和期望：我希望调薪的最终目标是总包最低43 offer方面：这个目标不是随口说的，因为公司离职的前同事里边，内推我的特别多。 调薪合理性：按照上一年的薪酬和年终奖，我拿到的总计时30。我觉得我的要求不算过分。 工作态度：我觉得无论是咱们公司还是其它公司，肯定是能者既多劳也多得！而且不论是什么情况，我都会站好我这一班岗，因为作 为员工来说，做好了自然能证明自己。做不好也没资格提什么要求，我们也都理解。
谈判主导方向 谈判要点 最后的筹码 最后的底线  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
